男友話狗淨係識聽指令 無人性

話說男友屋企養左隻門口貓，鐘意先睬人，唔鐘意就咬人，一有陌生人入屋就一定唔知匿埋咗去邊⋯
膽小到無譜
男友竟然話隻貓呢D叫有性格，狗淨係識聽指令，無人性；貓先有人性
WTF
真心嬲
井底之蛙成世人無養過狗就話狗無人性... Cls..

So?
分手囉==

我會嬲
Btw樓主小心比人話臭雞

人都冇人性 狗點會有

靈性...人性係人先有

狗係人? 點解要有人性

會唔會狗仔式？

事實呀